Ik kan er niet aan twijfelen.
Je zal vinden, telkens wanneer het subject bevrijd raakt van zijn huidige beperkingen, dat het heeft haar niet geheel bij verrassing genomen.
Ze gaf me er vaak hints van.
Ik herinner me dat ze me vertelde bij de bal, dat ik dankbaarheid verschuldigd was aan mevrouw Elton voor haar aandacht voor Miss Fairfax.
- Ik hoop deze geschiedenis van mijn gedrag naar haar toe zal door jou en mijn vader als grote verzwakking worden toegelaten van wat je fout zag.
